預言：警方好快開記招示遺責示威者破壞行為

好晴顯警方打緊輿論牌，到時就有一大班三姑六婆姨媽姑姐師奶阿叔走出黎話示威者唔岩，之後支持警方嚴正執法。

又中計了⋯點拆好？